一人n個動物冷知識

我先
北極熊嘅皮膚其實係黑色

樓主老母百人斬之後生咗個樓主個戇鳩仔

北極熊嘅皮膚其實唔係白色

其實北極熊白色毛下面係黑色

北極熊既毛其實係透明

恐龍有羽毛

鴨條L唔係一條

墨魚嘅第3,第4對觸手可以宿埋，魷魚唔得。

係一碌？

螺旋

屌你笑左

魷魚係尖既，墨魚係圓既，有八隻腳果d叫八爪魚

仲有，花枝姐係墨魚，所以花枝丸姐係墨魚丸

用外形黎分其實唔準，最好按下佢，墨魚係硬殻，魷魚係軟殻。

唔係得人先識打飛機
人係動物

10/10

屌 大揪嘢

海豚會用死魚做飛機杯

咁章魚呢

章魚姐係八爪魚，
所以章魚丸姐係八爪魚丸，章魚燒超人姐係八爪魚丸超人

人類是需要交配繁殖的生動
但原來大部份連登雄性人類整個生命周期都未曾交配過